點解twitter d人閒閒地都有幾千個followers?

Follow數同followers數永遠唔成正比
例如：Follow 250，Followers 5000
例子係講緊大多數普通人，唔係指明星

請問佢地有咩特別技巧？

講熱門話題/講野好笑 share特定既野例如貓圖、創作
比多follower既人retwitter增加暴光率等等

有D人好少擺野上去同好少share野，都有好多followers點解釋

有咩問題?
吸引人咪follow

Follower呢d野可以買㗎姐

因為少人follow嗰啲你見唔到

媒體得10個
推文10個
喜歡的內容20個
Follow 75
Followers 7000

唔係明人，係普通學生哥，點解釋

鹹片bot

講多d

我冇po過任何嘢都過百followers
好多人會周圍follow人去推銷自己account

做個成個月文宣都係得一百

但我account 2014年開